圍住個紅衫影相，呢張相比170萬人遊行既相更加有力量

其實今日話就話和理非主場
但今日前線圍紅衫影果張相更加重要
多謝前線既努力，證明香港人同黑警同大陸班5毛係有好大既分別!

我明白係個MON前面想叫人走果種著急
但我相信前線，佢地知道自己點解要留
正如前線相信和理非，想保護佢地走先

多謝前線既巴絲打! 希望唔好比大家一時著急講既說話影響到!

核爆都唔割!

其他捉鬼POST唔好再睇啦

推，其他捉鬼POST唔好再睇啦

前線都好好休息下

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

今次真係做得好好